Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 461 ANTMAN距離黎2周年仲有30日

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LIHKG HOT TOYS【成功人士名單】

成功人士名單1 (名人堂+第一次46 CA返貨) :
成功人士名單2 (低貫高買人士 + 藍絲文盲陳):
成功人士名單3 (John Wick + 第二次46 CA返貨):
成功人士名單4 (失敗人士):
成功人士名單5 (原子特別編):

(By巴打玩HT慘過食屎)

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

由於未有新開訂／返貨而有嘅大型炒賣活動，本Post成功人士名單暫停更新。

歡迎大家回顧下之前整理過嘅成功人士名單

LM
究竟有想炒價賣既賣家先，定係有想炒價買既買家先

推上去

爆左好爽

繼續屌佢

Pish

扭爆人條褲正仆街黎
人地個價本身已經好低
免費送比佢玩好未

今日唔好講價錢 好敏感

利9

真係想起下底係咪
fb個堆常客炒狗

如果係，真係低賤到一個點
雖然本身都好低賤

一定要起底比其他玩家提防

叫春
幾時派qui gon

Hi new liv dog

下年

如果係就真係可以屌獲金

LM thanos派到我未啊屌

想要AVENGERS ASSEMBLE
幾時派

我好似四號13:00

覆返上個post位巴打...

我知，呢個位丫嘛
其實有時唔係HT錯，係件practical suit本身係咁
分分鐘做個辦個陣件cg suit都未整好

無訂呢隻

希望唔好走晒樣啦

我第5定第6日單，等吓

你睇下個辦先

我仲遲你幾粒鐘

可能bd thanos派先

應該出晒普版先的
始終同一個body

第三日單 但已經無咩慾望想拎

個辦啱大貨錯，咩玩法？

Rip

好驚，金豹都係拖左好耐跟住大貨縮水

唔止ht係咁 幾間廠都係咁
但1/6又好正常

係 ht好撚on9

變呢個樣

痴線
仲有1x日

LM

繼續睇comment
原來有唔少人中過招
有個屌到佢賠五舊

ht正常發揮 辦靚 大貨衰
辦衰 大貨會有驚喜

5舊算少
人地無穿無爛想二手放出去
依家就比條仆街搞到咁 想再返出去都難

$50 thx

邊個谷有comment 睇？

眼殘

記得不推文 唔該

唔記得 sor

凌晨打幾個電話比佢先

佢轉電話就無得玩

轉自facebook

9479 9917

應該會加，親生仔點都會有啲誠意，當時推出個版都未到大結局

可能留返出ig-11戰損版連背囊同yoda，或者同紅色r2做set裝

入左隻電鍍trooper 想問下邊度有得買d保養液防氧化

就黎隻隻都要跟隻yoda做set裝收貴幾百

隻手仔凹左

氧化都可以防？

見過台灣好似有支黑傑克係可以抹令佢同埋順便防氧化不過唔覺香港有賣 所以想睇下可以點保養 不過拎得出黎放就預左會氧化

係扭到盡會咁
不過我無乜所謂，最緊要pose靚

長期咁屈會唔會好快爆膠?

收到sms拎1:1 手套

好陰公一定花撚晒

氣？

好強既氣吖

無你咁好氣

我個心 好似穿左個窿

出 black widow
或者普通衫既 wonder woman 未

舊化白兵 截咗lu

仲考慮緊訂唔訂兩隻DEATH TROOPER跟住EP5隻VADER

之前問過death trooper一個人淨係可以訂一隻

你可以試下 但佢生產隻野個陣已經上左朕油保護
氧化依啲無論擺盒定擺出黎都係避唔過
平常心玩啦

貨如輪轉

避唔過 粗玩算 過幾年又搵d嘢抹靚仔佢

資金流既野，你識條鐵咩

氣！！！！！！

又safe

Death Trooper 好似仲有

有!!!!

放心我訂左

可惜唔可以訂二

又唔開新野又唔派課
我隻black widow幾時派

果然有氣

你買左巴巴未

衝左二次模型倉都賣曬,過一排先買依家高位,比人扭過都1200

全新成1300
仲要唔值呢個價

今次係第三轉，月頭，月中，月頭

最好鎮店，我唔撚會再過去搶
上次有貨扮冇貨，真係經過見到先算

robot魂加幾舊鐵就千幾蚊，不了

你嗰次真係好撚慘

大貨到. 冇咩人排. 炒狗未日

由即日起至6月30日，憑 《蝙蝠俠夜神三部曲》電影票尾，於Hot Toys 香港專門店以正價購買指定電影 COSBABY 迷你珍藏人偶及電影精品，均可享有9折優惠。

備註:
1. 請於付款時向職員出示於2020年6月4日或之後的《蝙蝠俠夜神三部曲》電影票尾。
2. 每張票尾限用一次，每單一次消費限用一張。
3. 此優惠不能與其他優惠同時使用。
4. 如有任何爭議，Hot Toys Secret Base Limited 保留一切最終決定權。

Hot Toys Secret Base
九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓

Hot Toys Rebel Base
九龍尖沙咀海港城港威商場4樓4017號舖

Toy Hunters
九龍旺角西洋菜街1N號兆萬中心2樓218號舖

cosbaby

散貨

rerun 1:6同1：4仲好啦屌

又係黎姿你

85BD 應該最多貨
仲要派兩年
可能有現貨先過尾期單

原來沙鍋龍蝦兵有兩款

係
一盒各兩款

唔記得買戲飛今個星期就上映

我諗住一鑊過睇爽d

Imax ge話睇tdk算
個陣imax睇tdkr真係無特別

HT之前邊隻試過香港有現但未派哂話？
TH2.0?

Mk46cca成功人士

成功人士:唔炒點有錢買耳環 無耳環我點影相做icon

可以RB門口交收

請善用不推文

班傻鳩真係唔識睇個市場
咁樣似失敗人士多D

炒狗：入

因為一日玩鳩我兩鑊，諗返就嬲
聽講今次有拉帶比人排隊

屌, 鳩流區原來有相

同病相憐，諗極都唔明點解唔賣

YUMI
大媽

仲好記得特登晨咁早入機場睇imaxA3A4，而家都冇埋

痴線 啲大媽究竟邊到STANDBY快到咁

油尖旺咁多野排，佢地個到番全職

撚狗

如果成日都有現貨你地咪隻隻都買囉
其實班大媽係幫我地慳錢
我真係好感激佢地

會唔會係啲員工同炒狗講好晒幾點會賣，未夠鐘而又見唔係約好嘅炒狗所以就唔賣？

十成九

大家幾熱心去打擊炒狗
又黎炒價定閪價世界大戰

可能呢到

屌，呢個呀姐好似之前係UNY排隊買ringfit見過

而家係咪唔比呀姐玩玩具先

尊重啦

其實啲阿姐來來去去都係嗰班

一齊排低過原價玩鳩佢

冇黑隊長其實呢隻46冇必要入，加上47重出又同一個body配件又多，呢隻46更加冇必要入

又係46黎?

回流貨

想追，但天價都係唔追

無錯, 等47算

屌 46CA又賣晒

留囇俾成功人士啫

新貨黎佢同47同模，但同46唔同

上次賣完隻46已經買左層樓
今次又可以買多層
我都想上車呀

其實唔玩好閒
等佢地炒飽佢

可能今次要賣咗層樓先賣到

200蚊炒家真係不值一提，之前古一大師50張mk50單，一張轉個手賺一千，相比之下呢d真係恥笑下就算

就係咁少先多水魚

古一果陣應該fat fat
但唔知而家蝕緊幾多呢

呢個係成功人士 名單

真人肥個張相好多

上左岸啦人地

最記得18年動漫有條友成堆黑隊，d人話係古一黎

個年岩岩入坑
現場仲有mark5現貨買

麥包排頭位個年？

成功人士：今次我地肥肥啦

邊到搵到

睇返fb人地貼個d舊post
18年個次我都無去

臭帽哥

佢有錢買對新拖鞋

老是常出現
真係樣衰到
隔住個口罩都認得出佢

帽同鞋
永遠唔會換

呢張睇親都似陳國邦

之前有個肥game鋪老細專排switch 同ringfit 又係十年都唔換件紅色衫

對拖鞋

炒完travis scott炒HT

臭帽哥
佢高傲，但係宅心仁厚。
佢低調，但係受萬人景仰。
佢可以將各類潮物炒得出神入化。
佢可以炒出堪稱炒之藝術嘅潮物。
佢究竟係神仙嘅化身？定係地獄嚟嘅使者嘞？

答案係去對面7仔做最快

本身就是47改色
應該是47 cca

臭帽好似比人起左個fb ac

個po好似無埋

賺$170都好過冇
如果特登走去搶先賺百幾
不如慳返係屋企

Kwok Celia
男人老狗改個女人名

又係呢條傻鳩

所以話香港人突破唔到極限
你咁諗就做唔到商業奇才
幻想力太低

即係個ac係佢

有個陣唔要
到無個陣先搵

【Now新聞台】6月2日新型冠狀病毒疫情消息一覽：

最新：(1630)

限聚令延長兩個月至8月31號。

今年撚狗杯......有D危囉

猴活心諗出事 點撚狗好呢

冇影響，開唔開都唔會去

笑

排每張減500

乜咁大食呀

公開首日都夠膽訂黎炒

同一隻兩張仲要不散
點解咁多人覺得可以打包賣

屌 真係蕩失路

應該動物節就已收皮
開訂就8人一組，排到通宵

好人好姐點會有兩張首日
仲要兩張都豪華

K2so真係遺憾 希望出番

炒家：有人問點解真玩家 同一隻會有幾飛呀
因為我要回血囉 真玩家緊係要回血

笑撚死
佢遲D應該要減$500放

聽你講完，懷疑佢唔止得兩飛

去到見到個女同事心情都好返啲

仲有冇CCA46?

無去

Yumi個時入坑第一張單就係佢幫我訂
而家長駐rb

炒狗sunho 兒家有分別咩？

傻閪sun ho: 我錢多

試下撚下佢狗
要曬 仲有無多幾飛

爆硬

屌 笑撚死臭帽哥
比十幾廿蚊啲丫婆幫佢掃
排幾個鐘最低工資都冇
臭帽長期出現海港城同Sogo

錢多都鐘情炒賣,咁一定係為興趣

又幾中point

錢多洗咩話自己錢多

希望多D人facebook屌柒佢

又同呢D垃圾嘈
日日都上 買賣GROUP睇貨唔係全職炒家都冇人信啦邊個咁得閒

block左垃圾廢中
無花生食

多左條友Albert chan

好多人話1/4 MK3 比MK43, 42差

但係性價比真係吊打 $5K SIDESHOW 不可動MK3, 變得好低玩

唔同玩法 無得咁比既

拎隻可動同隻雕比

腳踭呢個joint 位好鬆

想扭緊D粒螺絲但比塊腳甲頂住

可以點樣扭緊

Jm9 Anakin頭痛？

有無必利痛

同問 個陣仲要比職員撚：「 隻隻都咁鬆 玩hottoys 要用支架唔係比支架你做咩」

啲職員唔係覺得袋底架有用啊下
同問 拆開過腳板底 冇專用批扭佢唔到

前後鬆定係左右鬆，前後就難搞啲，左右就可以拆鞋底，入面應該有得擰緊啲

今日12點有強風

派貨好過啦

真係估唔撚到上年12月派既超人到而家仲未派曬

有無遲到龍虎榜

要將成隻小腿啲甲拆咗先可以扭返緊

買兩盒嘅傻鳩

賣兩盒冇問題
成日見咁多不散不散先好笑
迫人食豬頭骨，以為自己真係賣金？
真係咁易不散賣咩

真

真玩家又唔會收兩隻一樣
佢又炒價賣 其他炒狗又唔會炒價收
究竟佢賣嘅對象係邊個呢?

散賣我覺得冇乜問題
但又要不散又要免排
再加個EMOJI

我都唔會雙入同一隻hot toys 一隻夠~

我都咁話, 比我就一隻一隻賣出去啦

2012美隊我訂左兩隻

Star war兵可能會

哩隻借人地果隻夾黎影幾張相算

如果講到自己要兩隻既話
我可能入多隻BD85
一隻唔開，拎黎珍藏，最後一隻太有標誌性
咁Q多人有訂，到時瘋狂派肯定有人平放
減價要

點拆 我隻43腳板左右接地有啲鬆

睇嚟今日又係sw嘅氣

Scarlet witch?

霸氣

其實HT整啲1/6 PPS平價版白兵
應該會多人要？

笑死 咁都俾你兜到去Scarlet witch

希望快啲出Scarlet witch喇 我等左好耐喇

Jaxon粒隊長頭 mike同大蟲都怪怪地
Kjun睇片好似自然好多 最似 有冇人找過佢塗？

好想幫隻潛行ca改body 但係唔識改

改了ttm20 衫超緊 可動只是得返30%
但型好多

試下只是摺衣領做個假斜肌 胸加棉（衫同衫中間加）
2樣都唔洗拆

頂唔順佢原本個對蟹手所以先想改

其實只要除左佢入面件fat suit已經唔會蟹手
淨返就係改背心做返個斜方肌(要用針線縫）
同埋塞返d肌肉比佢，加長條頸就搞掂

哇屌你老尾真係出呢隻，2099之後最期待呢隻

Gg

係蜘蛛俠呀

紫外光gg？

個台幾正，但配件咁少

會唔會又係IRON GG料

我估1780。

應該係BP果個

【金屬感紅、藍色蜘蛛新戰衣結合特效塗裝技術 配上特製燈效地台呈現戰衣隱藏圖案】

Hot Toys繼早前公佈了蜘蛛俠Advance Suit、Spider Punk Suit、Scarlet Spider Suit、Negative Suit及Iron Spider Armor Suit的1:6比例珍藏人偶後，於今天發表上蜘蛛俠 (Spider Armor- MK IV Suit) 1: 6比例珍藏人偶，此款戰衣富有金屬色感的紅、藍配色、結合上特效塗裝技術，在特製燈效下展現隱藏圖案，絕對值得粉絲熱烈追棒！

Hot Toys按照最精確的外觀比例，配用高約30cm、全身具有30個可動關節的蜘蛛俠專用素體，細緻塑造出肌肉線條，同時呈現角色以跑步方式在城中穿梭游走的各項姿態。全新設計的具金屬色感的紅、藍色緊身蜘蛛俠戰衣是以高質彈性布材所縫製，為還原角色的特殊能力，Spider Armor - MK IV戰衣將結合上特效塗裝技術，透過地台上內置的特製燈光照射下，即可展現出戰衣上的隱藏圖案；同時細節還有: 胸口上標誌性的蜘蛛圖案、身上的網狀線條與手腕內側上的蜘蛛絲發射器等等，隨人偶配備一顆紅色幪蜘蛛俠頭造型頭雕，備有3對不同神態的眼睛配件以供配換。同時亦根據他在遊戲《Marvel’s Spider-Man》的專屬配搭配備了一個蜘蛛無人機 (Spider Drone)、六條不同長度的蜘蛛絲、一個蜘蛛網型特效配件和一個人偶地台。

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 1,530（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

紫外光但係有咩特別

$1530

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 1,530（另備有會員折扣優惠）

竟然無會員優先

1530

正呀

game

實好似iron gg咁

btw真香

又幾抵屌，1530

正過之前嗰隻ps4 gg喎
似返d classic嗰套suit

利申：無玩過隻game

頂你 黑豹2.0嚟嘅
唔玩game gg嘅又慳返

又要訂

幾正但係心口logo唔太啱我

Pass

好在冇興趣safe
多謝候活

btw留名睇炒家+200放首日

share下漫畫造型，呢件suit我玩左game之後就十分鐘意

會唔會好似黑豹咁掂兩掂又甩色

少人訂到依家唔洗分會員

又開飯

Iron gg皮

屌得好，無息貸款咁爽啊猴活

等咗咁耐終於肯出Marvel
但依隻gg真係冇乜興趣

即刻狗衝先

我覺得幾型喎，靚過電影入面個d

一撚定係Ps4gg個身加iron gg個皮
諗起都

個地台

型係幾型 但啲相影到好柒
真係要睇過實物先決定訂唔訂

訂未

地台應該要出到咁啦，淨係6角形真係會減低意欲

已經落左ps4坑，其他都儲齊曬，依家都係出一隻，買一隻

擔心

聽日放工去

+1
今次起碼有地台
上幾隻GAME GG冇都冇得堆絲

其實佢d坑紋肯做好d就靚
iron gg個模咁
派貨變畫上去

望落可動比Tom iron spider 好

你唔出齊1-4呢隻好難訂得落手

個地台好熟面口

個Body應該用番Advance 唔係punk個隻

其實佢都追到8成，收貨啦

背脊d縫線位可能爆曬

個body再好，如果套suit係iron gg咁垃圾
幾好扭都死

似隻蚊

Game gg 正式成為Im 後ht 既賺錢工具

反而我覺得今次可能係body, 因為果隻advance 最盡都好似咁，因為腰有海綿。 料就好似比iron spider 再彈啲？

不過GAME GG最期待都係2099BLACK 2099WHITE同ANTI-OCK

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2021

一年起貨

其實會唔會出最classic嗰套suit
最想要呢套

佢積左一堆貨係呢個時間派
實有幾隻DELAY

其實呢隻料應該都會用落2099到

隻隻都話Q2-3, 2021起貨

tobey maguire果隻囉

但呢個body身型正好多

正呀，點扭都得

人手工序少就應該好快

訂左先

但而家冇唔岩玩原價放返出去呢枝歌仔唱

可以用第二個名黎rerun

一係就遲下減價收

應該快
都冇頭
可以明年 q1就有

咁又係, 玩下手到時又係現貨快過派貨

輕鬆多謝大家

好呀
我果隻黃晒

點都企唔穩添

PS4 不嬲都快，冇記錯。之前隻黑白spider 幾個月就有

無記錯廿日咋

黑白幾個星期

史上最速

好似係快撚到，不過黑白就冇咩誠意。改色就算，配件都一撚樣

幾時先有辨睇

極品

咪黑豹個隻嚟 發泡膠嚟嫁炸

果兩支野
但好過無
你睇neon系
無一隻有UV燈地台

唔講以為咩新野 咪又係舊野

咪係 同一個模

件衫有幾分似tech suit

依隻gg集合所有技術成品
Bp uv紋 地台
Iron gg料
垃圾6角地台
垃圾gg仔一隻
講就講21年 以ht出貨時間起碼推後半年
2個字 極品

佢個地台應該同黑豹一樣係兩碌發泡膠貼貼紙落去

頭用番PS4

邊度一樣，少左隻gg公仔

Quote 返hot toys職員嗰句
唔係俾個地台你做乜

個頭雕

隻料咁IRON個隻
似咩都溝埋一隻垃圾

之前都冇咁多人屌
咩事D人依排係咁屌柒HT
我記得之前好多死忠護航

學撚曬ka野,訂就唔撚派貨,然走拿貨去當現貨賣,係人都屌啦

佢咁答又真係無問題
只係新嗰d body硬淨d唔使夾/逗袋都企到

gg
500訂
下年Q3

hottoys仲有時間出咁多環保垃圾抵屌啦

2020年HT誠意之作
有陣時睇到開訂個2段 睇完都忍唔住笑
唔知班STAFF 打出黎會唔會笑出聲

吓 咁撚戇尻？

仲有qc問題

明顯係

Hot Toys按照最精確的外觀比例

屌佢真係含家產黎

隻野直入無人訂
都+200
會員單
自己仲要比100 加名

商業奇才出現了

佢張單香D

其實game版啲貨出得都唔差
希望今次呢隻唔好令大家失望

笑撚左，有冇腦

純粹係default ps4 spider body + iron gg/驚奇大媽隻料，都估到大貨係點。當時ps4 spider派貨就真係有驚喜喇

第一隻我真係當寶 配件又多 好過iron gg

我都覺得好正 日日屋企睇住j

呢隻料真係搞唔掂

唔洗加名啦
佢+200賣完得到比你睇怕都唔會報失
報完要自己比尾數，有咩為

公開首日都想炒

可能係eva 出單, 有仙氣

一齊上去都唔自己訂，如個有買家，個買家先係奇才

可能貪佢有折

有折但+200
無折原價

可能個買家上去自己再訂多張炒
咁就有兩張首日，仲唔fatfat

自推一下
比gg洗版了

第一隻真係無得輸, 認真

ht係咪無出過女超人？

呢隻諗住有反光HEA左你算
冇諗過任何配件

打左燈渣

計返6隻，真係第一隻最抵玩
其次應該scalret spider
不過我兩隻都冇，淨訂左iron spider armor

冇得賺 炒家但求打個和大家開心

Punk gg都幾好啊不過好多人唔中意

+200陪人訂條友
好似比人笑到del post

有人計埋有折再加資料條數再留言

咁快收皮
無得笑了
所謂會員都係一班貪一百幾十概炒狗

咁事實係on9公開訂 我洗鬼要佢張單咩

唔好扭架

屌佢老母

佢唔on9
點會開個咁概post
以為真係咁多蠢概貪佢張會員單

有樣辨睇先訂唔差在嗰幾日
如果真係用返irongg隻料就真係果斷放棄

-$500 幫佢收

幾日會變幾個月

信HT, 唔驚！

唔係咁多人訂
佢就會慢慢派
差一日又可能等幾個月-半年

條炒狗愛吃黑心mx

係咪藍屍黎

黃既點會仲食黑心

買呢隻好定係ffh紅藍gg好好難選擇

法國好多人鍾意拿現貨同訂貨黎比

兩隻都無頭鵰，一樣紅藍，一隻要食炒，點解唔比得又唔急玩

似

兩隻都原價我會要ffh 紅藍
Game gg隻iron gg料有啲驚 紫光料又唔知會唔會好似黑豹咁甩哂
同body應該唔同 應該高過荷蘭gg 冇得同其他mcu一齊玩

啱啱睇鳩流區發現，50武器包同wm4普版未派哂，但周街都現貨

你講之前？
兩隻都派哂好耐

狗衝去訂完 冇人咁制

我會揀ffh紅藍 呢隻皮真係搞唔掂

+200一定貴過無折扣啦
傻閪 佢傻撚左？

當佢同iron gg大貨一樣就緊係揀ffh紅藍
但ffh紅藍要食炒又完全唔值

覺得荷蘭gg太矮

全派好耐

希望5年後可以派到隻會場85BD

買紅黑g啦

係時候收leia單

唔驚

等551

笑左

Ching坐左幾耐

公主個頭係咪舊模黎

可能到時hottoys 執柒左派唔到

549 550都有 就係冇551

Leia 出埋福伯ep6 就齊

係咁派SW, CM停左好耐重未派到我

我一隻公主都冇，唔清楚

有無black 13 park fans

係

我頂 算點呀依家

虧肛仲未有影

524，525被消失

打左比猴活問
佢話SET裝果兩個頭盔麻鳩煩
要等耐D先出貨

唔好出住
等SW熱潮過左先出
我都想收虧肛煎

終於收齊晒想要既前傳
依家勁想要虧肛同padma

如果班人 係成功人士頭像應該仲正

希望padma真係會出

Qui Gon捕左勁耐都收唔到
勁少單

屌呀，我551

今日有人放700，但比炒狗秒

全部都有我份
想佢派同開嘅都等餐死

見到呀，仲有Cody一唔留神就比人秒左

Justin 係咁讚TOP果隻雙頭雕TONY
比佢講到幾吸引咁
又證明左人地進步得好快而HEA TOY既頭越來越唔吸引

Top果隻完全唔得喎

隻wicket...

尼瑪公主可取

大家覺得係咪有少少走樣

啲相影得好靚

Spiderman有版睇未

Marvel 前訂後訂果D都未出貨
睇住開訂既SW好多都已經派貨
係咪以後轉玩SW算

養子賺錢，親生仔享福

咁DC算咩

唔知點解公主個樣 好空
目無表情

同一個模不嬲都係咁

我覺得重用黎講都似嫁la

帶左軍帽會好睇d

隻手真係

我都想影全家福
幾時先出ep6 solo

義肢咁

仲有c3po

送隻狼忍義手

唔用包膠手仲話親生仔

做包膠又係死

仲諗住收單，慳返

就係親生仔先唔用，好野一定想keep耐啲

自己買個包膠body改啦

Howard:今日又開訂又派貨，滿意啦

都係果句猴活不如幫 Leia 出 Barbie 公仔換衫

比公主對手嚇一嚇

猴活，四寶放啲料嚟聽下啦

Sw 8-9個月就有
Marvel? 2年啦

Rocket 都要21年

3點幾去sb訂完蜘蛛俠，現在收到通知取leia. 又要出去取貨。被撚了

公主wicket set有email喎

sms 23號6點

走撚哂樣 利申有訂

整體好過bespin 咁

等人unbox

對眼係咪有d夜光/UV

提外話
Boba fett截左

我未訂
不過呢隻本身都唔多想訂

好彩有Ep6
自己唔太like ep5同vintage隻色

繼續等464

有日想訂去到先知沒折，見到隻色同包裝再加沒折果斷放棄

TH隻sideshow boba靚好多但貴

無用display櫃既巴打，請教下你地平時點清塵？
有隻GG痴哂塵唔知點搞

不如追ep6啦
除咗body舊少少外
隻色算最iconic

平時我靠把細細地ge化妝掃
不過gg個種質地好難搞 超吸塵

試下先 頭都大埋

所以最好擺番落櫃
唉到時隻1/4都唔知追唔追好 咁吸塵

啲塵好礙眼，唔知用膠紙痴得唔得
1/4我等現貨

我都上網睇緊櫃不過仲味睇岩

選擇係for小朋友

希望今年四寶或六寶之一

笑死 點解會爆到咁樣

唔出我都唔知截左
好似開左好耐好靜咁
好彩當初冇訂

入晚一推 再問

比gg同leia洗版

好正，不過唔知點搵位擺

細隻版性價比高好多，千零蚊，呢隻大野三千尾

想買呀！ 佢大隻版出得幾有誠意

睇完玩具tv個開箱 俾隻大黃蜂毒到

睇拖鞋同帽已經知係邊個...

有諗住訂
成隻出得好有誠意

隻GG重未有實物睇
重諗住收工去睇下再諗訂唔訂

靚嘅聽日鳩衝訂

1.0 個隻見過好多變左戰損

但係大隻版detail位多好多喎...
睇完bumblebee大細版嘅分別之後，屋企有位嘅話真係冇乜理由要細唔要大

我係睇咗Justin個review

呢隻原祖真係出得好完美，同HT嗰隻比

HT個D都出得好好 (佢地自己講)
Hot Toys按照最精確的外觀比例，配用高約30cm、全身具有30個可動關節的蜘蛛俠專用素體，細緻塑造出肌肉線條，同時呈現角色以跑步方式在城中穿梭游走的各項姿態。全新設計的具金屬色感的紅、藍色緊身蜘蛛俠戰衣是以高質彈性布材所縫製，為還原角色的特殊能力，Spider Armor - MK IV戰衣將結合上特效塗裝技術，透過地台上內置的特製燈光照射下，即可展現出戰衣上的隱藏圖案；同時細節還有: 胸口上標誌性的蜘蛛圖案、身上的網狀線條與手腕內側上的蜘蛛絲發射器等等，隨人偶配備一顆紅色幪蜘蛛俠頭造型頭雕，備有3對不同神態的眼睛配件以供配換。同時亦根據他在遊戲《Marvel’s Spider-Man》的專屬配搭配備了一個蜘蛛無人機 (Spider Drone)、六條不同長度的蜘蛛絲、一個蜘蛛網型特效配件和一個人偶地台，絕對值得粉絲熱烈追棒！

似irongg/大媽隊長料

咩片有大同細既對比？

好想買！ 比起hottoys 三千幾蚊買 到啲乜

我都覺

真係似iron gg料加ps4 gg body

咁就可能pass了

我覺得唔計頭雕，剩計機器人本體，細果隻已經比得上過ironman，舊化靚過ht好多，細節位又靚，係漆面比唔上ht

唔知掉返轉ht做變形金剛做唔做到3a個水準

HT整係識食老本
不過都夠佢搵一世錢

出過啦不過係動畫版

pass

又臭帽

真係有愛先好入
呢隻料上UV

本來冇乜興趣 但望到實物相 反而有啲心郁

見無人覆你，就大家討論下
我都無搵過佢油，同埋佢而家commission closed

其實如果你係想搵佢油沒6粒隊長，人地都已經post晒相同片，你覺得無問題就應該可以放心去馬啦

如果你話想搵佢油其他頭，咁就只可以由佢其他作品而推算個效果custom呢d野我覺得都好睇運氣

d artist都會有強項弱項，強如yelim你比粒joker頭佢都未必油得靚過黑涩，或者你比粒呀叔頭357 partment油可能都會變左個美男子，所以真係好睇你想要乜野

等派貨
搵人散放舊uv

燈同主體都缺一不可喎無左其中一樣就無咩意思

好似次次Spider-Man都放呢個post

訂了

係幾靚仔嘅不過冇愛

我都係 但一諗起啲物料就...

Gg fans可以考慮入

地台果兩支燈咁似黐貼紙落去咁

gg fans訂開真係唔可以斷

應該係
因為黑豹果個係發泡膠外面痴膠紙
而佢呢個應該直接重用黑豹

我冇儲開都想訂
最多到時屍站姐

除左黑白訂齊

如果自己中意就去訂啦!
玩玩具都係自己開心姐
最多比多$200我我陪你上去訂

係, 但呢條line應該重多過ironman

我而家反而淨係無收tom holland個d
homecoming 太貴
iron spider d料好難搞

黑白真係訂唔落...

唔知果個人賣左未
btw應該揾日去訂

黑白果隻開訂個方式好閪，要去RB

hoboy wing?

想收返隻Punk spider
係咪扭完會起曬摺痕？

homecoming好彩當年早入坑入咗
當年deluxe好抵玩又高質
upgraded suit 就見到呢個頭就放咗出去...

而家先知

同埋因為已經有advance suit, 所以唔洗要negative suit
除非降到低過advance suit個價

管理員
我知錯

真，有advance既話negative就唔係必要
除非你好執著齊

到出貨個頭都係咁
應該長放盒

猴活可唔可以派m記唔派sw

所以share自己figure相嗰陣可唔可以唔好fb同child登同時po

買兩盒可以一盒拎出黎玩一盒收藏
不過入三盒係咩玩法

係.. 無咁多錢儲

希望有改進啦

佢fb有用頭盔
我以為咁岩
不過後面牆
個劃
出賣左佢

Er...其實呢度有啲人都知耐冇上刷下存在感姐

令我諗起女朋友單野

係咪不散放3盒？

今次係散放, 不散放應該去到2046都未放到

如果有negative 入唔入埋advance 好

真心想問你地
蜘蛛緊身衣 唔想要iron gg隻滴膠料 你地想用咩物料做

諗唔到理由
儲gg會唔入advance

女朋友單野
jason同ahnhani_92 先係俵俵者

我覺得
有NEGATIVE無理由唔入ADVANCED
但有ADVANCED就可以唔使入NEGATIVE

入, 價錢平又多件玩~
game封面又係佢

game版GG條line ge始祖

FB 許願樹

已入

師兄我冇惡意的
純粹覺得有少少好笑
個人資料要保護好呀

終於有人回😭
隊長靚頭真是唔多，想入一隻好的
未出的ht隊長頭都是長髪，正面睇太圓好難有層次，比起短髪真是差d。 佢個模短髪唔差, 分別在上色

睇完覺得ht唔入流
比3zero出ironman啦

Punk spider摺痕唔算明顯嫁啦

根本扭唔到
點會有摺痕

屈下手臂都有既 punk最緊要唔好皮貼皮 會痴住

SB咁擺幾好

咁多隻之中最差係佢咁囉

駁吾刀

advance我都想追返
但呢排又派開訂，搞唔掂

其實今日第一眼睇以為hot toys出classic suit

點知原來係mark VI

等佢出classic算
呢隻心口個logo好似曱甴又要驚佢甩色爆膠，隻藍色又怪怪地咁好淺色

等睇實物變另一樣野
Iron gg 已是例子

隊長咩頭？
如果長髪好可以再去馬

沒6頭應該找咁上下的圖整

個神幾似
眼就應該差不多 睇功力了

真係等佢出classic算

聽日上去睇睇

如果對比呢兩張圖就真係睇得出對眼細左好撚多

屌佢睇白模唔覺，油完出嚟竟然會細左

classic係遲早問題，猴活釣下你癮

Mike新版 好左
Kjun正面自然d

短髮

呢隻真係贏在個地台

個碌發泡膠紫燈

之前暴力check件條友原來仲衰偷野

換價錢牌先岩

D料又係IRON果隻?

我都想配多個body，兩個頭就用哂

大陸仔幾𠹌快手

之前Jaxon都開post屌話有個泰仔攞佢粒頭嚟翻模賣出去

諗返起開訂個年
張單300都要諗下
個個都唔睇好

繼續召喚虧肛煎

牙德

睇個辦冇意思
根本係買大細

佢 iron gg出貨咪又另一回事

理想與現實系列

仲夠薑出聲

想要後面隻CORVUS GLAIVE多d
想儲thanos一隊

咁應該pass啦

一個兩個一見iron gg就縮之前唔係好多人吹捧咩

訂啦，heatoys 之路有佢哋支持

好奇一問，呢隻又冇頭雕， d圖案全部都印係層皮上面，大貨可以係邊度縮水？

翻模滿天飛

今日重上bm begins，ht會唔會重出呢

都無辦法唯有安慰自己嗰隻靚d

呢個問題好似問緊CA 星星，個盾同懷錶，咁簡單既野會唔會做錯

比你估到就唔係食神

坑紋變印落去都夠死

咁你呢個就係出錯,唔係縮水

唔同人塗都差好遠

仲考慮緊訂唔訂，睇官圖好似睇唔出d蜘蛛線係坑紋定係平面

不嬲係屌佢gg貨不對辦

Btw CA如果佢做對辦就係出錯，屌好難捉摸

答案係：坑紋。

金豹

印象中好似未出過有凹紋既緊身衣？多數都係凸紋

黎緊呢隻凹凸集於一身

感覺上金豹仲衰過Iron gg
仲有JL隻Aquaman本身官圖body係一件過，但大貨變左腰同上身分左關節

Goodest
消費者硬食

antman,gamora,wasp到底係咩事delay耐過超人真係cls公司,sw特別易整？可以提早又準時？

舊頭
垃圾身
淨係整件衫梗係易

今日有無氣？

晒氣

咪IRONGG個辦

安全

過氣

重未買tdk啲imax 飛

爆晒場都唔開埋星期6日

跟住大貨變返同irongg一樣

where is gamora

候活你琴日開完M記訂 今日好派M記貨喇

Gamora都2年，好難想像

Why is Gamora

Btw無單

熱潮個期仲追左張首日單

Gamora真係死左

訂左GG了

含淚訂

i know that fee, bro.. me too

又要屌，又要訂

已訂

個版靚？？

必訂，只儲gg既我大把位

淨係儲gg都唔夠位

越黎越多想儲，但無咁多位
assemble，gg，sw每次見到開新訂就覺得想訂

好彩對game版gg無興趣 唔係既話又落大坑

Game GG只係簡嚟訂
Punk,黑白,advance我都無

呢3隻諗住派1萬一次過入曬

我都係 剩係訂自己鐘意果啲
今個星期日去訂埋UV GG

啱啱訂完

繼homemade之後第二隻可以任扭既蜘蛛俠

一樣

死窮撚有冇上ht講價呀！！！！！

關你咩事呢，我冇錢係咪你幫我比？
又想幫手推post呀？ 冇野搵野黎嘈。鍵盤戰士

真咩？
隻手好似都係包膠手喎

有甲遮住，冇所謂啦

呢隻高質

越睇越靚, 已訂

坐等派貨

Leia wicket實物ok喎

炒狗圖

潮界第一炒神。帽哥

訂左gg了

拖鞋走天下

蜘蛛俠已訂

人人都訂新gg 利申訂左

好多人屌味精圖條友影得求其

許願池 MMS438

忍下手

突然想買IW Thor Rocket Groot，如果可以一次過買晒就好啦

要groot加eg rocket算啦

剩groot 都唔平

IW可以即刻玩

唔知價

好似都炒到3k

等ep9算啦

出咗糧身痕

Ep8個頭雕完勝ep9

好驚隻groot斷腳
利申個時2k收左set 3k真心唔值

個座貼個貼紙上去真係有啲廢

諗住訂但未得閒上去

唔洗急啦，第一日都好冷清
應該唔多人訂

出uv mk3都唔出uv velocity，睇黎依隻可能已經同vulture同一命運
本身幾鍾意依套裝

想佢出呢套

老番大媽上色仲好過嗰啲artist

依隻都想，可以好似紅金咁整包膠加甲

Rb長期見到有

求下佢出2099啦
呢隻忍到手
但2099真係會狗衝

去親都唔見有

見到呢d摺位真係怕怕

呢幾日咁多人放starlord 2.0 dx
有埋勇度就正

搵唔到人放，唔知市價，介唔介意透露下

Rey 定 ben

Ben

玩完switch 到hottoys

哇 依隻個價好似逼近anakin

game gg真係好毒，點都會訂到幾隻

早兩日見過人放anakin普通版$1700 2手

全新即有現貨成3千幾，買隻anakin好過

Btw c記見到沒頭盔1350

一落坑就成櫃都係

IRONGG 2.0

2字頭都可以接受，上到3真係比唔落

照訂

996

997

998

999